想買個車位 可唔可以直接同發展商傾？

唔想俾aa賺多筆

新盤既問下管理處就知有無啦

睇發展商有冇同aa狗簽約喎